點解可以咁輕易就放手..

我真係放唔低 但唔敢去搵佢
叫我搵個鍾意我嘅人 但係我淨係鍾意佢一個

無得再搵佢

個腦而家淨係浮現着 同佢相處嘅片段
好難專心到

點解可以變得咁快

等時間過....時間會沖淡ㄧ切

Let her go

發生咩事？

一個人要變 你點都阻止唔到

show十萬出黎，問佢一q夠唔夠。

係囉，我都想知
甜言蜜語真係傻仔先信
我就係
分手後第一日

係..之前仲好地地
一句分唔清楚係唔係鐘意 就收我皮

佢淡咗 明明之前仲好地地

真係唔好信 原來可以咁快變

一齊左幾左喇
有冇嘈過咩交啊